一人一首羅志祥抒情歌

我先
怕安靜

愛不單行

光速屌西舞+雙手打飛機

自己射！

不用分得那麼細

愛轉角遇見了誰

我不會唱歌

這一秒我哭了

熱門嗰啲:

愛轉角
愛不單行
習慣就好
我不會唱歌
自我催眠
好朋友
小丑魚
不具名的悲傷

冷門嗰啲:
為你寫首歌
第二順位
愛入非非
最後的風度
防盜鎖

全部我都有聽😳

全部都好正🤤🤤🤤

搞笑

愛享瘦 強出頭 生理時鐘

美麗的誤會